［投票］你哋信唔信世界上有有鬼

信
唔信

你係屎忽鬼

睇吓你用咩理解姐
有人會用神秘學解釋
有人會試圖用生物/物理解釋
所以先唔擺落神秘分類

支共做咁多衰野都未死得我就唔係好信有